法國叫親big4 四大果啲嘢總有一個係特別廢

純粹放入去齊腳咁

網球界 梅利
足球界 利物浦(之前）
聯賽界 意假
會計界 KPMG
歴史界 蔣介石
演藝界 黎明

Big6代表 阿森納

以為會有唱那誰嗰條撚樣

建築界-arup

黎明最撚紅

紅係邊?

個期四大天王最紅最多fans係佢
高大白面書生look殺最多女fans
你話佢冇實力就冇得講姐
不過牛華都冇

[閒聊] 四天王裡面最弱的一個通常有什麼特色？

會計以前好似係big5
嗰時已經有KPMG

big 4
KPMG

四大天王最廢點計都係郭富城

四天王邊個有佢咁跳得

Blackpink：Jennie

Last 6?

實力嚟講 應該係佢同學友排先喎
跳舞同唱歌獨當一面

Andersen 執柒埋添啦

應該係EY (依家係咁俾人笑花名係意外 普通話拼音Yi Wai)，因為啲審計水準低得出奇，揀啲公司全部都出事。個朵勁臭到一個點華爾街日報要出一篇文講點解Ey咁多Yi Wai

快餐界 美心

意甲Big 4: 祖雲達斯, 國際米蘭, AC米蘭, 羅馬

但係依歪喺美國最大
雖然依歪7到連cash flow statements 都錯

個隊BIG4 最廢唔係應該係姓梁條友咩

大學： cityu

羅馬廢到入吾到biggest 4

對上4隊意甲冠軍